{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72063&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주한옥온마루키즈풀빌라"
    },
    "text": "韓屋の趣を感じることができる宿で、新しくリニューアルされ都心では見られない感性をご提供します。 板の間と離れ客室では様々な便益施設が利用できます。 床の客室ではぬるま湯プールビラとキッズ遊び場を、離れの客室ではジェットスパとビームプロジェクターを楽しむことができます。 バーベキューパーティーも客室別に楽しめます。 周辺には慶州ワールド、普門観光団地、慶州東宮園などの観光地が位置しています。 客室は個別プールが完備されており、ぬるま湯で温度を維持することができます。 キッズ遊び場もあります。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 利用料金は入室時から当日20:00まで50,000ウォンに維持するか、退室時まで80,000ウォンに維持されます。 バーベキュー施設も個別にご利用いただけます。 最大人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可です。 火災危険物質の使用も制限されており、分別は指定された場所で行う必要があります。 利用情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動する場合があります。 客室内では、魚や肉を直火で焼くことは禁止されています。 個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "韓屋の趣を感じることができる宿で、新しくリニューアルされ都心では見られない感性をご提供します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "板の間と離れ客室では様々な便益施設が利用できます。床の客室ではぬるま湯プールビラとキッズ遊び場を、離れの客室ではジェットスパとビームプロジェクターを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーも客室別に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には慶州ワールド、普門観光団地、慶州東宮園などの観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、客室は個別プールが完備されており、ぬるま湯で温度を維持することができます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "利用料金は入室時から当日20:00まで50,000ウォンに維持するか、退室時まで80,000ウォンに維持されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も個別にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットの出入りと未成年者の同伴も不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用も制限されており、分別は指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、利用情報はペンションの事情により変更になることがあります。オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では魚や肉を直火で焼くことは禁止されています。個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 584
    }
}